====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus au sud Villeneuve-St-Georges , à l ' étroit entre la Seine et le plateau , a pour activité dominante les installations ferroviaires et la gare de triage de Valenton , tandis que la forêt de Sénart est bordée de communes très résidentielles : Brunoy , Yerres , Combs-la-Ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

